(1Q題）火影忍者邊個角色最正直

永遠都唔做小動作

第五頁開估

最正直既鳴門

無解釋

渣嫁咁都估唔到

蟻多嬲死象

10

9

8

7

6

5

4

天天

3

寧次，0次做小動作

錯呀唔好意思
仲有大家發揮下創意 俾d解釋啦 唔好9估
我都諗得幾辛苦嫁

答案錯 但我欣賞你既思路

開始熱鬧啦呢個post

一樂老闆個女
因為一樂千金

咁只係佢好有口齒 唔代表佢唔會偷偷做小動作

我知係有d難 再接再厲啦

佐助人為快樂之本

你自己講完都比番膠自己啦

我一向有話直說，這就是我的忍道-----鳴門